係散聚後味道餘殘濃不濃定如茶濃不濃？

係是盲人埋藏著最壞的心眼定善良人？